{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102807",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "티파니블루"
    },
    "text": "ティファニーブルーは、お客様を込めて世話、いつも最高のサービスを提供します。うちのカフェはソウル大入口駅4番出口から徒歩8分の距離にあり、接近性がいいですよ。カフェ内部はムードのある照明とソフトな音楽で溢れて、お客さんの日常でしばらく休んでいける休息所として人気を博しています。特別な時間を過ごしたい方たちに推薦するデザートメニューには大王いなり寿司、初恋トースト、ハムチーズヨンユパン、カヤホームバタートースト(4p)、ブラウンチーズクロプル、サラダパン、雲クロスィなどがあります。味のある大王いなりずしはたった5,000ウォンに、濃い風味が、逸品の初恋トーストは4,000ウォンに、味をえぐるヘムチジュヨンユパンは4,500ウォンに、4つのトーストが一緒に聞いている茅ホームバタートースト(4p)は4,000ウォンに、柔らしくて甘いブラウンチーズクロプルは8,000ウォンに、さわやかな味が食欲をそそるサラダパンは4,500ウォンに、香ばしい香りと苦味の一品であるアメリカーノは3,500ウォンに、そして清涼した味わいでさわやかさを伝える雲クロスィは4,500ウォンで販売されています。大切な時間を過ごしたい方はいつでもティファニーブルーカフェに来ていただければ感謝します。^^。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティファニーブルーカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ティファニーブルーカフェはソウル大入口駅4番出口から徒歩8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ティファニーブルーカフェの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ティファニーブルーカフェはムードのある照明とソフトな音楽で溢れており、お客さんの日常でしばらく休んでいける休息所として人気を博しています。"
        },
        {
            "question": "ティファニーブルーカフェのデザートメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ティファニーブルーカフェのデザートメニューには大王いなり寿司、初恋トースト、ハムチーズヨンユパン、カヤホームバタートースト(4p)、ブラウンチーズクロプル、サラダパン、雲クロスィなどがあります。"
        },
        {
            "question": "大王いなり寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "大王いなり寿司はたった5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "初恋トーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "初恋トーストは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズヨンユパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズヨンユパンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カヤホームバタートースト(4p)の値段はいくらですか？",
            "answer": "カヤホームバタートースト(4p)は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチーズクロプルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンチーズクロプルは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サラダパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "サラダパンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雲クロスィの値段はいくらですか？",
            "answer": "雲クロスィは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティファニーブルーカフェに大切な時間を過ごす方には何をおすすめしますか？",
            "answer": "ティファニーブルーカフェでは特別な時間を過ごしたい方に大王いなり寿司、初恋トースト、ハムチーズヨンユパン、カヤホームバタートースト(4p)、ブラウンチーズクロプル、サラダパン、雲クロスィなどのデザートメニューをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ティファニーブルーカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ティファニーブルーカフェの営業時間は10時から22時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 598
    }
}